{
  "MessageShowNoEconomics": "GUIShop이 Economics 플러그인에서 응답을받지 못했습니다. Economics 플러그인이 올바르게 설치되었는지 확인하십시오.",
  "MessageShowNoServerRewards": "GUIShop이 ServerRewards 플러그인에서 응답을받지 못했습니다. ServerRewards 플러그인이 올바르게 설치되었는지 확인하십시오.",
  "MessageBought": "{0} x {1}을 (를) 성공적으로 구입했습니다.",
  "MessageSold": "{0} x {1}을 (를) 성공적으로 판매했습니다.",
  "MessageErrorCooldown": "이 아이템은 {0} 초마다 구매할 수 있습니다.",
  "MessageErrorSellCooldownAmount": "{1} 초마다이 아이템의 {0} 개만 판매 할 수 있습니다.",
  "MessageErrorBuyCooldownAmount": "{1} 초마다이 항목 중 {0} 개만 구매할 수 있습니다.",
  "MessageErrorBuyLimit": "이 항목 중 {0} 개만 구매할 수 있습니다.",
  "MessageErrorSellLimit": "이 항목의 {0} 만 판매 할 수 있습니다.",
  "MessageErrorInventoryFull": "재고가 가득 찼습니다.",
  "MessageErrorInventorySlots": "최소 {0} 개의 인벤토리 자리가 필요합니다.",
  "MessageErrorNoShop": "이 가게에 문제가 있습니다. 관리자에게 문의하십시오.",
  "MessageErrorGlobalDisabled": "글로벌 상점이 비활성화되었습니다. 이 서버는 NPC 상인을 사용합니다!",
  "MessageErrorNoActionShop": "이 상점에서 {0} 할 수 없습니다.",
  "MessageErrorNoActionItem": "여기에서이 항목을 {0} 할 수 없습니다.",
  "MessageErrorItemItem": "경고: 보유한 판매 항목이 유효한 항목이 아닌 것 같습니다! 관리자에게 문의하십시오!",
  "MessageErrorItemNoValidbuy": "경고 : 구매할 수있는 유효한 항목이 아닌 것 같습니다. 관리자에게 문의하십시오!",
  "MessageErrorItemNoValidsell": "경고 : 판매 할 수있는 유효한 항목이 아닌 것 같습니다. 관리자에게 문의하십시오!",
  "MessageErrorRedeemKit": "경고: 이 키트를 제공하는 동안 오류가 발생했습니다. 관리자에게 문의하십시오!",
  "MessageErrorBuyCmd": "이 항목을 여러 개 구매할 수 없습니다!",
  "MessageErrorBuyPrice": "경고: 관리자가 제공 한 구매 가격이 없으므로이 항목을 구매할 수 없습니다.",
  "MessageErrorSellPrice": "경고: 관리자가 제공 한 판매 가격이 없으므로이 항목을 판매 할 수 없습니다.",
  "MessageErrorNotEnoughMoney": "{2} 개 중 {1} 개를 구매하려면 {0} 코인이 필요합니다.",
  "MessageErrorNotEnoughSell": "이 항목이 충분하지 않습니다.",
  "MessageErrorNotNothing": "이 항목의 0을 구매할 수 없습니다.",
  "MessageErrorItemNoExist": "WARNING : 구매하려는 항목이 존재하지 않는 것 같습니다! 관리자에게 문의하십시오!",
  "MessageErrorItemNoExistTake": "판매하려는 아이템은 현재 판매 할 수 없습니다.",
  "MessageErrorBuildingBlocked": "건물이 차단 된 구역에서는 쇼핑을 할 수 없습니다.",
  "MessageErrorAdmin": "이 명령을 사용할 수있는 올바른 권한이 없습니다. (guishop.admin)",
  "MessageErrorWaitingOnDownloads": "GUIShop은 ImageLibrary 다운로드가 완료되기를 기다리고 있습니다.",
  "BlockedMonuments": "기념비 근처에서는 상점을 사용할 수 없습니다!",
  "MessageErrorItemNotEnabled": "상점 주인이 항목을 비활성화했습니다.",
  "MessageErrorItemNotFound": "항목을 찾을 수 없습니다.",
  "CantSellCommands": "명령어는 상점에 다시 판매 할 수 없습니다.",
  "CantSellKits": "킷은 상점에 반납 할 수 없습니다.",
  "MessageErrorCannotSellWhileEquiped": "장비가 있으면 아이템을 판매 할 수 없습니다.",
  "MessageShopResponse": "GUIShop은 ImageLibrary 다운로드가 완료되기를 기다리고 있습니다. 잠시 기다려주세요.",
  "MessageNPCResponseclose": "{0}에서 쇼핑 해 주셔서 감사합니다. 곧 다시 오세요!",
  "Commands": "명령",
  "Attire": "복장",
  "Misc": "기타",
  "Items": "아이템",
  "Ammunition": "탄약",
  "Construction": "구성",
  "Component": "구성 요소",
  "Traps": "트랩",
  "Electrical": "전기 같은",
  "Fun": "장난",
  "Food": "음식",
  "Resources": "자원",
  "Tool": "수단",
  "Weapon": "무기",
  "Medical": "의료",
  "Minicopter": "미니 콥터",
  "Sedan": "이후",
  "Airdrop Call": "에어 드랍 콜",
  "Wolf Headdress": "늑대 머리 장식",
  "Fogger-3000": "Fogger-3000",
  "Strobe Light": "스트로브 라이트",
  "Kayak": "카약",
  "MC repair": "MC 수리",
  "ScrapTransportHeliRepair": "스크랩 수송 헬리 수리",
  "40mm Shotgun Round": "40mm 샷건 라운드",
  "40mm HE Grenade": "40mm HE 수류탄",
  "40mm Smoke Grenade": "40mm 연막탄",
  "High Velocity Arrow": "고속 화살표",
  "Wooden Arrow": "나무 화살",
  "Bone Arrow": "뼈 화살",
  "Fire Arrow": "파이어 애로우",
  "Handmade Shell": "수제 쉘",
  "Nailgun Nails": "네일 건 네일",
  "Pistol Bullet": "권총 총알",
  "Incendiary Pistol Bullet": "소이 권총 총알",
  "HV Pistol Ammo": "HV 권총 탄약",
  "5.56 Rifle Ammo": "5.56 소총 탄약",
  "Explosive 5.56 Rifle Ammo": "폭발성 5.56 소총 탄약",
  "Incendiary 5.56 Rifle Ammo": "소이 5.56 소총 탄약",
  "HV 5.56 Rifle Ammo": "HV 5.56 소총 탄약",
  "Rocket": "로켓",
  "Incendiary Rocket": "소이 로켓",
  "High Velocity Rocket": "고속 로켓",
  "Smoke Rocket WIP!!!!": "연기 로켓 WIP !!!!",
  "12 Gauge Buckshot": "12 게이지 벅샷",
  "12 Gauge Incendiary Shell": "12 게이지 소이 껍질",
  "12 Gauge Slug": "12 게이지 슬러그",
  "Sheet Metal Double Door": "판금 이중문",
  "Armored Double Door": "기갑 이중문",
  "Wood Double Door": "목재 이중문",
  "Sheet Metal Door": "판금 도어",
  "Armored Door": "기갑 문",
  "Wooden Door": "나무 문",
  "Floor grill": "바닥 그릴",
  "Ladder Hatch": "사다리 해치",
  "Floor triangle grill": "바닥 삼각형 그릴",
  "Triangle Ladder Hatch": "삼각형 사다리 해치",
  "High External Stone Gate": "높은 외부 돌 문",
  "High External Wooden Gate": "높은 외부 목조 게이트",
  "Wooden Ladder": "나무 사다리",
  "High External Stone Wall": "높은 외부 돌담",
  "High External Wooden Wall": "높은 외부 나무 벽",
  "Prison Cell Gate": "감옥 문",
  "Prison Cell Wall": "감옥 벽",
  "Chainlink Fence Gate": "철창 울타리 게이트",
  "Chainlink Fence": "철창 울타리",
  "Garage Door": "주차장 문",
  "Netting": "그물",
  "Shop Front": "가게 앞",
  "Metal Shop Front": "메탈 샵 프론트",
  "Metal Window Bars": "금속 창 바",
  "Reinforced Window Bars": "강화 된 창 바",
  "Wooden Window Bars": "나무 창 바",
  "Metal horizontal embrasure": "금속 수평 embrasure",
  "Metal Vertical embrasure": "금속 수직 embrasure",
  "Reinforced Glass Window": "강화 유리창",
  "Wood Shutters": "목재 셔터",
  "Watch Tower": "워치 타워",
  "Diving Fins": "다이빙 핀",
  "Diving Mask": "다이빙 마스크",
  "Diving Tank": "다이빙 탱크",
  "Wetsuit": "잠수복",
  "Frog Boots": "개구리 부츠",
  "A Barrel Costume": "배럴 의상",
  "Crate Costume": "상자 의상",
  "Burlap Gloves": "삼베 장갑",
  "Leather Gloves": "가죽 장갑",
  "Roadsign Gloves": "Roadsign 장갑",
  "Tactical Gloves": "전술 장갑",
  "Ghost Costume": "유령 의상",
  "Mummy Suit": "미라 슈트",
  "Scarecrow Suit": "허수아비 슈트",
  "Scarecrow Wrap": "허수아비 랩",
  "Hide Halterneck": "홀터넥 숨기기",
  "Beenie Hat": "비니 모자",
  "Boonie Hat": "Boonie 모자",
  "Bucket Helmet": "버킷 헬멧",
  "Burlap Headwrap": "삼베 머리 싸개",
  "Candle Hat": "캔들 모자",
  "Baseball Cap": "야구 모자",
  "Clatter Helmet": "클래 터 헬멧",
  "Coffee Can Helmet": "커피 캔 헬멧",
  "Bone Helmet": "뼈 헬멧",
  "Heavy Plate Helmet": "헤비 플레이트 헬멧",
  "Miners Hat": "광부 모자",
  "Party Hat": "파티 용 모자",
  "Riot Helmet": "폭동 헬멧",
  "Wood Armor Helmet": "목재 갑옷 헬멧",
  "Hoodie": "까마귀",
  "Bone Armor": "뼈 갑옷",
  "Heavy Plate Jacket": "헤비 플레이트 재킷",
  "Snow Jacket": "스노우 재킷",
  "Jacket": "재킷",
  "Wood Chestplate": "나무 흉갑",
  "Improvised Balaclava": "즉석 발라 클라 바",
  "Bandana Mask": "두건 마스크",
  "Metal Facemask": "메탈 페이스 마스크",
  "Night Vision Goggles": "나이트 비전 고글",
  "Burlap Trousers": "삼베 바지",
  "Heavy Plate Pants": "헤비 플레이트 팬츠",
  "Hide Pants": "바지 숨기기",
  "Road Sign Kilt": "도로 표지판 킬트",
  "Shorts": "반바지",
  "Wood Armor Pants": "나무 갑옷 바지",
  "Pants": "바지",
  "Hide Poncho": "Hide Poncho",
  "Burlap Shirt": "삼베 셔츠",
  "Shirt": "셔츠",
  "Hide Vest": "조끼 숨기기",
  "Tank Top": "탱크 탑",
  "Boots": "부츠",
  "Burlap Shoes": "삼베 신발",
  "Hide Boots": "부츠 숨기기",
  "Hide Skirt": "치마 숨기기",
  "Bandit Guard Gear": "산적 가드 장비",
  "Hazmat Suit": "방호복",
  "Scientist Suit": "과학자 슈트",
  "Space Suit": "우주복",
  "Heavy Scientist Suit": "무거운 과학자 슈트",
  "Longsleeve T-Shirt": "롱 슬리브 티셔츠",
  "T-Shirt": "티셔츠",
  "Metal Chest Plate": "금속 가슴 판",
  "Road Sign Jacket": "도로 표지 재킷",
  "Bleach": "표백제",
  "Duct Tape": "덕트 테이프",
  "Low Quality Carburetor": "저품질 기화기",
  "Medium Quality Carburetor": "중간 품질 기화기",
  "High Quality Carburetor": "고품질 기화기",
  "Low Quality Crankshaft": "저품질 크랭크 축",
  "Medium Quality Crankshaft": "중간 품질의 크랭크 축",
  "High Quality Crankshaft": "고품질 크랭크 축",
  "Low Quality Pistons": "저품질 피스톤",
  "Medium Quality Pistons": "중간 품질 피스톤",
  "High Quality Pistons": "고품질 피스톤",
  "Low Quality Spark Plugs": "저품질 점화 플러그",
  "Medium Quality Spark Plugs": "중간 품질의 점화 플러그",
  "High Quality Spark Plugs": "고품질 점화 플러그",
  "Low Quality Valves": "저품질 밸브",
  "Medium Quality Valves": "중간 품질 밸브",
  "High Quality Valves": "고품질 밸브",
  "Electric Fuse": "전기 퓨즈",
  "Gears": "기어",
  "Glue": "접착제",
  "Metal Blade": "금속 블레이드",
  "Metal Pipe": "금속 파이프",
  "Empty Propane Tank": "빈 프로판 탱크",
  "Road Signs": "도로 표지판",
  "Rope": "로프",
  "Sewing Kit": "재봉 키트",
  "Sheet Metal": "판금",
  "Metal Spring": "금속 스프링",
  "Sticks": "스틱",
  "Tarp": "타프",
  "Tech Trash": "기술 쓰레기",
  "Rifle Body": "라이플 바디",
  "Semi Automatic Body": "반자동 바디",
  "SMG Body": "SMG 바디",
  "Concrete Barricade": "콘크리트 바리케이드",
  "Wooden Barricade Cover": "나무 바리케이드 커버",
  "Metal Barricade": "금속 바리케이드",
  "Sandbag Barricade": "샌드백 바리케이드",
  "Stone Barricade": "돌 바리케이드",
  "Wooden Barricade": "나무 바리케이드",
  "Barbed Wooden Barricade": "가시 나무 바리케이드",
  "Barbeque": "바베큐",
  "Snap Trap": "스냅 트랩",
  "Bed": "침대",
  "Camp Fire": "캠프 파이어",
  "Ceiling Light": "천장 조명",
  "Chair": "의자",
  "Composter": "퇴비",
  "Computer Station": "컴퓨터 스테이션",
  "Drop Box": "드롭 박스",
  "Elevator": "엘리베이터",
  "Stone Fireplace": "돌 벽난로",
  "Blue Boomer": "블루 부머",
  "Champagne Boomer": "샴페인 부머",
  "Green Boomer": "그린 부머",
  "Orange Boomer": "오렌지 부머",
  "Red Boomer": "레드 부머",
  "Violet Boomer": "바이올렛 부머",
  "Blue Roman Candle": "블루 로마 캔들",
  "Green Roman Candle": "녹색 로마 양초",
  "Red Roman Candle": "붉은 로마 양초",
  "Violet Roman Candle": "바이올렛 로마 캔들",
  "White Volcano Firework": "하얀 화산 불꽃 놀이",
  "Red Volcano Firework": "붉은 화산 폭죽",
  "Violet Volcano Firework": "바이올렛 화산 불꽃 놀이",
  "Wooden Floor Spikes": "나무 바닥 스파이크",
  "Fridge": "냉장고",
  "Large Furnace": "대형로",
  "Furnace": "화로",
  "Hitch & Trough": "여물통",
  "Hab Repair": "곰 바닥",
  "Jack O Lantern Angry": "잭 오 랜턴 화가",
  "Jack O Lantern Happy": "잭 오 랜턴 해피",
  "Land Mine": "지뢰",
  "Lantern": "칸델라",
  "Large Wood Box": "큰 나무 상자",
  "Water Barrel": "물통",
  "Locker": "사물함",
  "Mail Box": "우편함",
  "Mixing Table": "믹싱 테이블",
  "Modular Car Lift": "모듈 형 자동차 리프트",
  "Pump Jack": "펌프 잭",
  "Small Oil Refinery": "소규모 정유",
  "Large Planter Box": "대형 화분 상자",
  "Small Planter Box": "작은 화분 상자",
  "Audio Alarm": "오디오 알람",
  "Smart Alarm": "스마트 알람",
  "Smart Switch": "스마트 스위치",
  "Storage Monitor": "스토리지 모니터",
  "Large Rechargable Battery": "대형 충전식 배터리",
  "Medium Rechargable Battery": "중형 충전식 배터리",
  "Small Rechargable Battery": "소형 충전식 배터리",
  "Button": "단추",
  "Counter": "카운터",
  "HBHF Sensor": "HBHF 센서",
  "Laser Detector": "레이저 감지기",
  "Pressure Pad": "압력 패드",
  "Door Controller": "컨트롤러 별",
  "Electric Heater": "전기 히터",
  "Fluid Combiner": "유체 결합",
  "Fluid Splitter": "유체 분배기",
  "Fluid Switch & Pump": "유체 스위치",
  "AND Switch": "AND 스위치",
  "Blocker": "차단제",
  "Electrical Branch": "전기 지점",
  "Root Combiner": "루트 결합기",
  "Memory Cell": "메모리 셀",
  "OR Switch": "OR 스위치",
  "RAND Switch": "RAND 스위치",
  "RF Broadcaster": "RF 방송사",
  "RF Receiver": "RF 수신기",
  "XOR Switch": "XOR 스위치",
  "Small Generator": "소형 발전기",
  "Test Generator": "테스트 생성기",
  "Large Solar Panel": "대형 태양 광 패널",
  "Igniter": "점화기",
  "Flasher Light": "점멸등",
  "Simple Light": "간단한 빛",
  "Siren Light": "사이렌 라이트",
  "Powered Water Purifier": "동력 정수기",
  "Switch": "스위치",
  "Splitter": "쪼개는 도구",
  "Sprinkler": "살포기",
  "Tesla Coil": "테슬라 코일",
  "Timer": "시간제 노동자",
  "Cable Tunnel": "케이블 터널",
  "Water Pump": "물 펌프",
  "Mining Quarry": "광산 채석장",
  "Reactive Target": "반응 대상",
  "Repair Bench": "수리 벤치",
  "Research Table": "연구 테이블",
  "Rug Bear Skin": "러그 베어 스킨",
  "Rug": "깔개",
  "Search Light": "검색 라이트",
  "Secret Lab Chair": "비밀 실험실 의자",
  "Salvaged Shelves": "인양 된 선반",
  "Large Banner Hanging": "대형 배너 걸기",
  "Two Sided Hanging Sign": "양면 교수형 기호",
  "Two Sided Ornate Hanging Sign": "양면 화려한 교수형 기호",
  "Landscape Picture Frame": "풍경 액자",
  "Portrait Picture Frame": "초상화 액자",
  "Tall Picture Frame": "키 큰 액자",
  "XL Picture Frame": "XL 액자",
  "XXL Picture Frame": "XXL 액자",
  "Large Banner on pole": "기둥에 큰 배너",
  "Double Sign Post": "이중 사인 포스트",
  "Single Sign Post": "단일 사인 포스트",
  "One Sided Town Sign Post": "일방적 타운 사인 포스트",
  "Two Sided Town Sign Post": "양면 타운 사인 포스트",
  "Huge Wooden Sign": "거대한 나무 기호",
  "Large Wooden Sign": "큰 나무 간판",
  "Medium Wooden Sign": "중간 나무 간판",
  "Small Wooden Sign": "작은 나무 기호",
  "Shotgun Trap": "샷건 트랩",
  "Sleeping Bag": "침낭",
  "Small Stash": "작은 보관함",
  "Spinning wheel": "물레",
  "Survival Fish Trap": "생존 물고기 함정",
  "Table": "표",
  "Work Bench Level 1": "작업대 레벨 1",
  "Work Bench Level 2": "작업대 레벨 2",
  "Work Bench Level 3": "작업대 레벨 3",
  "Tool Cupboard": "도구 찬장",
  "Tuna Can Lamp": "참치 캔 램프",
  "Vending Machine": "자판기",
  "Large Water Catcher": "대형 물 포수",
  "Small Water Catcher": "작은 물 포수",
  "Water Purifier": "정수기",
  "Wind Turbine": "풍력 터빈",
  "Wood Storage Box": "목재 보관함",
  "Apple": "사과",
  "Rotten Apple": "썩은 사과",
  "Black Raspberries": "블랙 라즈베리",
  "Blueberries": "블루 베리",
  "Bota Bag": "보타 백",
  "Cactus Flesh": "선인장 살",
  "Can of Beans": "콩 캔",
  "Can of Tuna": "참치 캔",
  "Chocolate Bar": "초콜릿 바",
  "Cooked Fish": "조리 된 생선",
  "Raw Fish": "생선",
  "Minnows": "미노우",
  "Small Trout": "작은 송어",
  "Granola Bar": "그래 놀라 바",
  "Burnt Chicken": "번트 치킨",
  "Cooked Chicken": "익힌 치킨",
  "Raw Chicken Breast": "생 닭 가슴살",
  "Spoiled Chicken": "버릇없는 치킨",
  "Burnt Deer Meat": "번트 사슴 고기",
  "Cooked Deer Meat": "요리 된 사슴 고기",
  "Raw Deer Meat": "날 사슴 고기",
  "Burnt Horse Meat": "번트 말고기",
  "Cooked Horse Meat": "말고기 요리",
  "Raw Horse Meat": "말고기 생고기",
  "Burnt Human Meat": "불에 탄 인간 고기",
  "Cooked Human Meat": "조리 된 육류",
  "Raw Human Meat": "생고기",
  "Spoiled Human Meat": "부패한 인간 고기",
  "Burnt Bear Meat": "탄 곰 고기",
  "Cooked Bear Meat": "익힌 곰 고기",
  "Raw Bear Meat": "곰 생고기",
  "Burnt Wolf Meat": "불에 탄 늑대 고기",
  "Cooked Wolf Meat": "요리 된 늑대 고기",
  "Raw Wolf Meat": "늑대 날고기",
  "Spoiled Wolf Meat": "버릇없는 늑대 고기",
  "Burnt Pork": "번트 포크",
  "Cooked Pork": "익힌 돼지 고기",
  "Raw Pork": "생 돼지",
  "Mushroom": "버섯",
  "Pickles": "절인 것",
  "Small Water Bottle": "작은 물병",
  "Water Jug": "물병",
  "Shovel Bass": "삽베이스",
  "Cowbell": "카우벨",
  "Junkyard Drum Kit": "폐차장 드럼 키트",
  "Pan Flute": "팬 플루트",
  "Acoustic Guitar": "어쿠스틱 기타",
  "Jerry Can Guitar": "제리 캔 기타",
  "Wheelbarrow Piano": "수레 피아노",
  "Canbourine": "Canbourine",
  "Plumber's Trumpet": "배관공의 트럼펫",
  "Sousaphone": "Sousaphone",
  "Xylobone": "자일로 본",
  "Car Key": "자동차 열쇠",
  "Door Key": "키별",
  "Key Lock": "키 잠금",
  "Code Lock": "코드 잠금",
  "Blueprint": "청사진",
  "Chinese Lantern": "중국풍 랜턴",
  "Dragon Door Knocker": "드래곤 도어 노커",
  "Dragon Mask": "드래곤 마스크",
  "New Year Gong": "새해 징",
  "Rat Mask": "쥐 마스크",
  "Firecracker String": "폭죽 끈",
  "Chippy Arcade Game": "치피 아케이드 게임",
  "Door Closer": "도어 클로저",
  "Bunny Ears": "토끼 귀",
  "Bunny Onesie": "토끼 Onesie",
  "Easter Door Wreath": "부활절 문 화환",
  "Egg Basket": "계란 바구니",
  "Rustigé Egg - Red": "러스티그? 계란 - 빨강",
  "Rustigé Egg - Blue": "러스티그? 계란 - 파란색",
  "Rustigé Egg - Purple": "러스티그? 계란 - 보라색",
  "Rustigé Egg - Ivory": "러스티그? 계란 - 아이보리",
  "Nest Hat": "둥지 모자",
  "Bronze Egg": "청동 달걀",
  "Gold Egg": "골드 에그",
  "Painted Egg": "페인트 달걀",
  "Silver Egg": "실버 에그",
  "Halloween Candy": "할로윈 캔디",
  "Large Candle Set": "라지 캔들 세트",
  "Small Candle Set": "작은 양초 세트",
  "Coffin": "관",
  "Cursed Cauldron": "저주받은 가마솥",
  "Gravestone": "묘비",
  "Wooden Cross": "나무 십자가",
  "Graveyard Fence": "묘지 울타리",
  "Large Loot Bag": "큰 전리품 가방",
  "Medium Loot Bag": "중형 전리품 가방",
  "Small Loot Bag": "작은 전리품 가방",
  "Pumpkin Bucket": "호박 통",
  "Scarecrow": "허수아비",
  "Skull Spikes": "해골 스파이크",
  "Skull Door Knocker": "해골 문 두 들기",
  "Skull Fire Pit": "해골 불 구덩이",
  "Spider Webs": "거미줄",
  "Spooky Speaker": "으스스한 스피커",
  "Surgeon Scrubs": "외과 의사 스크럽",
  "Skull Trophy": "해골 트로피",
  "Card Movember Moustache": "카드 Movember 콧수염",
  "Movember Moustache": "Movember 콧수염",
  "Note": "노트",
  "Human Skull": "인간 해골",
  "Above Ground Pool": "지상 수영장 위",
  "Beach Chair": "비치 의자",
  "Beach Parasol": "비치 파라솔",
  "Beach Table": "비치 테이블",
  "Beach Towel": "해변 용 수건",
  "Boogie Board": "부기 보드",
  "Inner Tube": "내부 튜브",
  "Instant Camera": "즉석 카메라",
  "Paddling Pool": "얕은 수영장",
  "Photograph": "사진",
  "Landscape Photo Frame": "풍경 사진 프레임",
  "Large Photo Frame": "대형 액자",
  "Portrait Photo Frame": "인물 사진 프레임",
  "Sunglasses": "색안경",
  "Water Gun": "물총",
  "Water Pistol": "물 권총",
  "Purple Sunglasses": "보라색 선글라스",
  "Headset": "헤드폰",
  "Candy Cane Club": "지팡이 사탕 몽둥이",
  "Christmas Lights": "크리스마스 조명",
  "Festive Doorway Garland": "축제 출입구 화환",
  "Candy Cane": "사탕 지팡이",
  "Giant Candy Decor": "거대한 사탕 장식",
  "Giant Lollipop Decor": "거대한 롤리팝 장식",
  "Pookie Bear": "푸키 베어",
  "Deluxe Christmas Lights": "디럭스 크리스마스 조명",
  "Coal :(": "석탄 :(",
  "Large Present": "큰 선물",
  "Medium Present": "중간 현재",
  "Small Present": "작은 선물",
  "Snow Machine": "스노우 머신",
  "Snowball": "스노볼",
  "Snowman": "눈사람",
  "SUPER Stocking": "슈퍼 스타킹",
  "Small Stocking": "작은 스타킹",
  "Reindeer Antlers": "순록 뿔",
  "Santa Beard": "산타 수염",
  "Santa Hat": "산타 모자",
  "Festive Window Garland": "축제 창 화환",
  "Wrapped Gift": "포장 된 선물",
  "Wrapping Paper": "포장지",
  "Christmas Door Wreath": "크리스마스 문 화환",
  "Decorative Baubels": "장식용 보벨",
  "Decorative Plastic Candy Canes": "장식적인 플라스틱 사탕 지팡이",
  "Decorative Gingerbread Men": "장식용 진저 브레드 남자",
  "Tree Lights": "트리 조명",
  "Decorative Pinecones": "장식용 솔방울",
  "Star Tree Topper": "스타 트리 토퍼",
  "Decorative Tinsel": "장식용 반짝이",
  "Christmas Tree": "크리스마스 트리",
  "Auto Turret": "자동 터렛",
  "Flame Turret": "화염 포탑",
  "Glowing Eyes": "빛나는 눈",
  "SAM Ammo": "SAM 탄약",
  "SAM Site": "SAM 사이트",
  "Black Berry": "블랙 베리",
  "Black Berry Clone": "블랙 베리 클론",
  "Black Berry Seed": "블랙 베리 씨앗",
  "Blue Berry": "블루 베리",
  "Blue Berry Clone": "블루 베리 클론",
  "Blue Berry Seed": "블루 베리 씨앗",
  "Green Berry": "그린 베리",
  "Green Berry Clone": "그린 베리 클론",
  "Green Berry Seed": "그린 베리 씨앗",
  "Red Berry": "레드 베리",
  "Red Berry Clone": "레드 베리 클론",
  "Red Berry Seed": "레드 베리 씨앗",
  "White Berry": "화이트 베리",
  "White Berry Clone": "화이트 베리 클론",
  "White Berry Seed": "화이트 베리 씨",
  "Yellow Berry": "옐로우 베리",
  "Yellow Berry Clone": "옐로우 베리 클론",
  "Yellow Berry Seed": "옐로우 베리 씨앗",
  "Corn": "옥수수",
  "Corn Clone": "옥수수 클론",
  "Corn Seed": "옥수수 종자",
  "Hemp Clone": "대마 클론",
  "Hemp Seed": "대마 씨",
  "Potato": "감자",
  "Potato Clone": "감자 클론",
  "Potato Seed": "감자 씨앗",
  "Pumpkin": "호박",
  "Pumpkin Plant Clone": "호박 식물 클론",
  "Pumpkin Seed": "호박씨",
  "Animal Fat": "동물성 지방",
  "Battery - Small": "배터리-소형",
  "Blood": "피",
  "Bone Fragments": "뼈 조각",
  "CCTV Camera": "CCTV 카메라",
  "Charcoal": "숯",
  "Cloth": "천",
  "Crude Oil": "원유",
  "Diesel Fuel": "디젤 연료",
  "Empty Can Of Beans": "콩의 빈 캔",
  "Empty Tuna Can": "빈 참치 캔",
  "Explosives": "폭발물",
  "Fertilizer": "거름",
  "Gun Powder": "화약",
  "Horse Dung": "말똥",
  "High Quality Metal Ore": "고품질 금속 광석",
  "High Quality Metal": "고품질 금속",
  "Leather": "가죽",
  "Low Grade Fuel": "저급 연료",
  "Metal Fragments": "금속 조각",
  "Metal Ore": "금속 광석",
  "Paper": "종이",
  "Plant Fiber": "식물성 섬유",
  "Research Paper": "연구 종이",
  "Salt Water": "소금물",
  "Scrap": "폐철물",
  "Stones": "돌",
  "Sulfur Ore": "유황 광석",
  "Sulfur": "황",
  "Targeting Computer": "표적 컴퓨터",
  "Water": "물",
  "Wolf Skull": "늑대 해골",
  "Wood": "목재",
  "Advanced Healing Tea": "고급 힐링 티",
  "Basic Healing Tea": "기본 힐링 티",
  "Pure Healing Tea": "퓨어 힐링 티",
  "Advanced Max Health Tea": "고급 맥스 건강 차",
  "Basic Max Health Tea": "기본 맥스 건강 차",
  "Pure Max Health Tea": "퓨어 맥스 건강 차",
  "Advanced Ore Tea": "고급 광석 차",
  "Basic Ore Tea": "기본 광석 차",
  "Pure Ore Tea": "순수한 광석 차",
  "Advanced Rad. Removal Tea": "고급 방사능 제거 차",
  "Rad. Removal Tea": "방사능 제거 차",
  "Pure Rad. Removal Tea": "완전한 방사능 제거 차",
  "Adv. Anti-Rad Tea": "고급 향방사능 차",
  "Anti-Rad Tea": "향방사능 차",
  "Pure Anti-Rad Tea": "순수 안티 라드 차",
  "Advanced Scrap Tea": "고급 스크랩 티",
  "Basic Scrap Tea": "기본 스크랩 티",
  "Pure Scrap Tea": "순수 스크랩 티",
  "Advanced Wood Tea": "고급 목차",
  "Basic Wood Tea": "기본 우드 티",
  "Pure Wood Tea": "순수한 나무 차",
  "Anti-Radiation Pills": "방사능 치료 알약",
  "Binoculars": "쌍안경",
  "Timed Explosive Charge": "시간 제한 폭발물",
  "Camera": "카메라",
  "RF Transmitter": "RF 송신기",
  "Handmade Fishing Rod": "수제 낚싯대",
  "Flare": "플레어",
  "Flashlight": "플래시",
  "Geiger Counter": "가이거 계수관",
  "Hose Tool": "호스 도구",
  "Jackhammer": "잭해머",
  "Blue Keycard": "파란 키카드",
  "Green Keycard": "초록 키카드",
  "Red Keycard": "빨간 키카드",
  "Large Medkit": "대형 의료킷",
  "Paper Map": "종이지도",
  "Medical Syringe": "의료용 주사기",
  "RF Pager": "RF 호출기",
  "Building Plan": "건물 도안",
  "Smoke Grenade": "연막탄",
  "Supply Signal": "공급 신호",
  "Survey Charge": "조사료",
  "Wire Tool": "와이어 도구",
  "Small Chassis": "소형 섀시",
  "Medium Chassis": "중형 섀시",
  "Large Chassis": "대형 섀시",
  "Cockpit Vehicle Module": "조종석 차량 모듈",
  "Armored Cockpit Vehicle Module": "기갑 조종석 차량 모듈",
  "Cockpit With Engine Vehicle Module": "엔진 차량 모듈이있는 조종석",
  "Engine Vehicle Module": "엔진 차량 모듈",
  "Flatbed Vehicle Module": "평판 차량 모듈",
  "Armored Passenger Vehicle Module": "기갑 승용차 모듈",
  "Rear Seats Vehicle Module": "뒷좌석 차량 모듈",
  "Storage Vehicle Module": "저장 차량 모듈",
  "Taxi Vehicle Module": "택시 차량 모듈",
  "Large Flatbed Vehicle Module": "대형 평판 차량 모듈",
  "Fuel Tank Vehicle Module": "연료 탱크 차량 모듈",
  "Passenger Vehicle Module": "승용차 모듈",
  "Generic vehicle module": "일반 차량 모듈",
  "Telephone": "전화",
  "16x Zoom Scope": "16 배 줌 스코프",
  "Weapon flashlight": "무기 손전등",
  "Holosight": "홀로 사이트",
  "Weapon Lasersight": "무기 레이져사이트",
  "Muzzle Boost": "총구 부스트",
  "Muzzle Brake": "총구 브레이크",
  "Simple Handmade Sight": "간단한 수제 시력",
  "Silencer": "소음 장치",
  "8x Zoom Scope": "8 배 줌 스코프",
  "Assault Rifle": "돌격 소총",
  "Bandage": "붕대",
  "Beancan Grenade": "빈캔 수류탄",
  "Bolt Action Rifle": "볼트 액션 라이플",
  "Bone Club": "뼈 클럽",
  "Bone Knife": "뼈 칼",
  "Hunting Bow": "사냥 용 활",
  "Birthday Cake": "생일 케이크",
  "Chainsaw": "전기 톱",
  "Salvaged Cleaver": "인양 된 식칼",
  "Compound Bow": "컴파운드 보우",
  "Crossbow": "석궁",
  "Double Barrel Shotgun": "더블 배럴 샷건",
  "Eoka Pistol": "에오카 권총",
  "F1 Grenade": "F1 수류탄",
  "Flame Thrower": "화염 방사기",
  "Multiple Grenade Launcher": "다중 유탄 발사기",
  "Butcher Knife": "급조 식칼",
  "Pitchfork": "쇠스랑",
  "Sickle": "낫",
  "Hammer": "망치",
  "Hatchet": "철 도끼",
  "Combat Knife": "전투 용 칼",
  "L96 Rifle": "L96 소총",
  "LR-300 Assault Rifle": "LR-300 돌격 소총",
  "M249": "M249",
  "M39 Rifle": "M39 소총",
  "M92 Pistol": "M92 권총",
  "Mace": "철퇴",
  "Machete": "마체태",
  "MP5A4": "MP5A4",
  "Nailgun": "네일 건",
  "Paddle": "외륜",
  "Pickaxe": "곡괭이",
  "Waterpipe Shotgun": "파이프 샷건총",
  "Python Revolver": "파이썬 리볼버",
  "Revolver": "리볼버",
  "Rock": "돌",
  "Rocket Launcher": "로켓 발사기",
  "Salvaged Axe": "회수 된 도끼",
  "Salvaged Hammer": "회수 된 망치",
  "Salvaged Icepick": "회수 된 얼음 송이",
  "Satchel Charge": "사첼 차지",
  "Pump Shotgun": "펌프 샷건",
  "Semi-Automatic Pistol": "반자동 권총",
  "Semi-Automatic Rifle": "반자동 소총",
  "Custom SMG": "커스텀 SMG",
  "Spas-12 Shotgun": "Spas-12 산탄 총",
  "Stone Hatchet": "돌 손도끼",
  "Stone Pickaxe": "돌 곡괭이",
  "Stone Spear": "스톤 스피어",
  "Longsword": "롱소드",
  "Salvaged Sword": "인양 된 검",
  "Thompson": "톰슨",
  "Garry's Mod Tool Gun": "Garry의 모드 도구 총",
  "Torch": "토치",
  "Water Bucket": "물통",
  "Wooden Spear": "나무 창",
  "Roadsign Horse Armor": "도로 표지판 말 갑옷",
  "Wooden Horse Armor": "나무 말 갑옷",
  "Horse Saddle": "말 안장",
  "Saddle bag": "안장 가방",
  "High Quality Horse Shoes": "고품질 말 신발",
  "Basic Horse Shoes": "기본 말 신발",
  "Generic vehicle chassis": "일반 차량 섀시",
  "MessageErrorNotEnoughMoneyCustom": "{1} x {2}을 (를) 구매하려면 {0} 통화가 필요합니다.",
  "MessageNPCResponseopen": "무엇을 구매 하시겠습니까? {0}에 오신 것을 환영합니다. 쇼핑을 시작하려면 E를 누르세요!"
}